====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le P . A . D . O . G . (Plan d ' aménagement et d ' organisation générale de la région parisienne) approuvé par décret du 6 août 1960 , se situait déjà à ce niveau ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

